[第115日]聽講19號有個網上音樂集會

幫手宣傳一下

Day115

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

推

13

RT

push

係呀，我都mark低咗日子

115

Push

到時候係邊度網上有

Dgx

DGX 巴

2

早

推推推

曦曦

Be早晨

晨晨

？.？

Cc

杯仔

奔走仔

啱我聽，好奇一問，其實年輕人你哋會唔會嫌悶？

shpphhggghhh

震哥

應該會

pish

Pushhhh

我都擔心無咩人睇，希望你哋支持吓

晨b

我會睇啊
我咩歌都會聽下

3/3

忽u
係1/3 呀

早晨

曦爺

強烈譴責

早淳

氣炸了？

震爺

係邊個群組有直播定係點

冇寫
應該係主辦單位的既FB?

見到你個名就諗起

遲下應該有人會開po推到完場 可以留意下

笑左幾有創意

酒好飲 歌好聽

boom

仲有

抵

嬲

大方d未

笑一次d咩？

架車好撚快

第

關你咩事

咁真係男女男

偽

到時係咪去HK Watch個page到睇？
同埋有無其他傳媒/YouTube channel轉播？

Retweet，share，push，mark the calendar，done.

Mo open

啲人話魏出咗事

乜水講

我諗冇事嘅

[第113日] 12港人最新進展

#904 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

主席

save 12

is

Chinghoball

Ok

屌躝喇

你要一日一post,等我哋知你無事

到時見, Rt

佢地頂到，我地都要頂住

叉b

大家食左lunch未？

未

正，又有歌聽又有speech聽

車震

牙㬢

奔走兄

飲仔

牙癲

who are u

牙求

原來太極個主音咁黃

幾時有牌？

光復香港之日

牙英

Bell

閪閪

快車手

牙健

諗

牙四

諗兄

I am here

who
are
u

I
Am
Here

so yr name is here?

其實成個太極都黃

joey tang都係？真係唔知

只能說

唔明

阿英

推推

西西

諗巴

number

國際線有任 請每日推Post

點解係依個西西回我

諗諗

多多

Good

牙蛙
好耐冇見

咕

由由

依家食

Of course

叉包

牙戶

牙諗 牙名 牙好 牙難

ms bun

求求

堅持堅持

英

英英

基巴，多謝你每一天都在堅持

係呀，推呀

好耐冇見

推推推推推

牙爾

牙油

係呀！
我返黎啦

大隻花

包包

Pushhh

著夠衫呀牙由

基....食飽同著夠衫

嘩

p

收到

貓貓

home 絲

小年....

求

包

我地開po

關於咩+?

多謝你地開左

up

我都想知 我都係問佢哋

專員

啲嘉賓有啲料到

叉

著夠衫，凍

Back

睇錯聽日19號
望一望個月曆先知自己on9咗

港共必亡

Morning gay

推啊

開早會

開完未

11完咗

休息吓

鷄扒
好耐冇見